2019 年 免費 DSE 可以點玩野？

英文oral

報中英文，去玩oral 搶野講，講廢話
打死都唔同意

其實點解

oral引用屈小姐啲社評 乜都賴佔中